有冇人屋企明明冇咩錢 但長輩過身後為爭產嘈到反晒面？

屋企明明冇乜錢 但長輩過身後總有啲仆街親戚跑出嚟謀份身家 搞到頭家反晒面
喪禮都未搞完 先人都未安息
集思廣益 究竟有咩方法可以對付喱啲仆街親戚？